要冷靜，從好方面諗

要承認包括我在內所諗嘅太樂觀
諗住硬攻就救到poly人
即然poly入面水糧尚算足夠
再加埋部分小朋友俾校長帶走（聽講有紅底校長逼入面學生，所以唔可以怪晒佢哋）
Poly就會更少人
同時水糧供應需要就會減少
我認為依家應該停止所有集中營救行動
反而用呢幾日玩下對方春袋
最好越玩越大，爆多幾扇窗
到時就要出更多分身於全港各地
橫掂又多咗批勇武

又有人話入面已經冇糧食

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

戇鳩少陣，上咗天台點走呀

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

可能之前仲好多人嗰陣真係唔夠
但係依家走咗幾多，消耗亦相對減少

行出去＝自首，比人捉＝可疑

走都走咗出去
唯有求下佢哋平安

開花 黎明 365

好乜 拉左咁多人

餓到佢地投降CLS

從好方面諗/=好
第一句已經話之前太樂觀

一堆一堆咁出來投降
仲洗乜物資?

有紅底校長逼入面學生投降，所以唔可以怪晒佢哋

由中午已經話冇可能強攻到
人地重兵都俾你攻到係咪傻撚左

所以我咪話太樂觀
Btw 空ac

唔好強攻 分散POPO注意力就夠
如果唔係班鐵騎邊有機會走

啱

用返以前係旺角撚狗既經驗
全晚打游擊 唔好夾硬攻去POLY個方向
我唔信佢警力可以圍咁多日

正是

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。